覺唔覺得，趁裸辭冇耐，空白期短，反而應該不斷試工??

唔岩做即走，唔落CV，搵下一份
短時間內撞中好工為止
ching點睇呢種策略🤔??

唔會咁快比野比你做

我都係咁諗
仲搵緊

最近我都係咁

你就好 起碼keep住搵到工